［急］今朝有冇人執到單邊airpod pro右邊耳機

幫人問
有冇人今朝大約7點50分左右搭西鐵線由錦上路去緊荃灣西嘅嗰班車，執到隻airpod pro嘅右邊耳機佢岩岩買左冇耐嫁炸..！唔見左一邊真係想死佢話跌左嗰下即刻就搵，但搵左陣都見唔到地下有，懷疑係唔小心跌左落人地個袋到。希望全能嘅連登仔幫幫手，佢只係想開開心心咁聽歌

好人一生平安，如果真係搵到，我留telegram聯絡唔該大家

Push

千億巴好耐冇見

死咗條心啦

都係想幫下手，佢真係好唔開心

踢左落路軌

連登大神

買過部俾人把啦
另外 你有冇諗過佢係跌咗落自己個袋

咁黑心

執到左邊

佢搵過哂啦
真係買左唔夠一個月，好慘

係耳膠咪唔啱SIZE, 正常邊有咁易跌

係地鐵條隙

唔係咁開心呀

下次買有線耳機啦

有冇車長執到

唔小心整到

$709補番隻

試過兩隻跌晒

第一次知可以補一隻咁買...
但最好有人執到啦

推推，就放lunch啦

有冇跌咪右

沒有歌....怎敢說心事

就係跌左右